而家龍門生意冷清左好多，希望大家俾多次機會龍門

尋晚係紅磡店買外賣，見到間鋪都好冷清下，希望食過覺得難食既巴絲都俾多次機會龍門啦，35蚊抗疫餐都好抵屌架，汽水仲有冰底，幾有誠意

我自己運動前只係食過一次早餐，覺得唔好食之後一直都冇幫襯過，直到出左黃店拯救隊條片，見到老細肯大方認難食，同有心搞返好d質素，有次行過食左個晚飯覺得性價比味道都唔錯，我覺得龍門呢份黃店精神好值得支持，會keep住食

平時做開CD rom，其實講咁多，都係欣賞張老闆為人低調做實事，頭批發聲既黃店，俾人渣軍圍插圍屌左咁耐都默默繼續做好自己，入poly煮飯一役直頭係令我眼濕濕，好想同老細講句加油，如果有一日龍門做唔住我會覺得好sad

最後都要彈返句，尋晚買外賣飯變左意粉，個南瓜湯又俾漏左，大家買外賣最好check齊先走

會

荃灣個間幾旺

邊間唔冷清

抗疫餐係咩

pish

其實龍門無講到咁難食
荃灣個間

尖沙咀都好多人wor

Btw夜晚好難多人

成日去支持架!!!

一星期去足三次

一個星期前嘅渣狗

本身紅磡果間近d，但水準唔穩定
寧願遠少少去尖沙咀
張生要執下紅磡店喇

可以去Facebook pm

比起之前，味道已經進步左
見沙田嗰間都唔算好少客，話時話而家個menu易睇左。

早幾日去過荃灣 要排隊添

前日去左荃灣食抗疫餐$35
真心好食大份抵食
汽水冰底有誠意
會再多多支持

沙田爆到cls

原來係糧尾餐Sor

紅磡咁多有質素的黃店，點解我要用多3X蚊試一間出名伏的餐廳？去其他小店好過啦

沙田嗰間大荃灣成倍，自己未試過排隊。
見佢有個米芝蓮餐，遲啲試下先

巴打龍門po又見面
我呢排都食咗3次龍門 仲要幾正添

撐龍門

真係物超所值

張老闆

而家進步左好多 畀次機會張老闆啦

冇阻止你食其他黃店，不過只係幫龍門講返句公道說話

btw紅磡有咩差唔多價位既黃店，食過1仔同串噹噹，覺得都係一般

洋蔥汁幾正

Hello 巴打

比之前進步勁多

一定要

有冇咩心水推介？

食店有邊間唔告急

support

其他鋪唔知，只係尋晚7點幾去紅磡店買外賣見都係得2，3張單先有感而發

推薦你食呢set我覺得幾正

張圖係上面巴打po嘅

哇頂好jeng bor

下面個set正 我上個禮拜食咗其中兩個餐

其實龍門冇告急

如果我比5,60蚊肯定係好食
點解要比3X去食一間臭名遠播既先

可能一輪輪咁啱 希望係咁

35蚊豬扒+炸蝦 幾抵玩

我都係

今日食完$35餐 拍得住外面$6x

尋日3點去仲要排隊

上一次食龍門個個肥牛麻辣湯泡飯鳩親我
搞到我一路唔想食
過幾日去試下

正評係for你最後
問心我唯一一次嘅經歷好多個月之前令到我話寧願揼低一百蚊跑走都好過再食
連想再試下佢有好食到幾多嘅慾望都冇
我會主力幫襯其他小店先
但係佢出心出力 唯有幫推

咁紅磡黃埔果頭有邊間推介，真心問

堅正 今日先食完

而家改善咗好多

龍門咁出名點會少人
我多數搵d 細店幫襯先

以前成日食 但佢d質素真係差到好離譜
有幾次d雞扒仲要生既
聽日就去試多次

質素仲要唔差

推

荃灣嗰間龍門執咗笠? Google唔見左

紅磡區有咩推介？

我調返轉，5,60蚊食完都係麻麻咁我點解唔食30幾

上次食1仔個海南雞飯，擺明就係切雞飯黎，有骨又唔好食，仲要收差唔多60，可能我叫錯野啦

可以試下蒙麵，之前喺紅磡返過工，四十零蚊一碗車仔麵

撐龍門
我去開銅鑼灣同屯門果間

上次去銅鑼灣果間食lunch叫左揚洲炒飯
個飯黎到係正常份量
老闆見到就同伙記講「叫廚房啲出品好啲啦」
之後同我講聲唔好意思就收左個飯 話再炒過俾我
轉頭就出左個2-3倍份量個炒飯俾我
我見到O哂咀
走果陣老闆問我岩唔岩食 我話岩食 仲好飽 今晚都唔洗食飯

我都覺 我就係賴過幾次紅磡果間就blacklist左

勁

我等緊炮台山開返
本來話尋日開點知又delay

攻略：多飯，走冰，比多套餐具

=可以2個人食

香草醬炒意粉好食

35蚊仲要咁叫多個都係70咋啵

而家cut咗啲伏嘢啦

真心 而家改咗好多 歡迎遲下去先

咁幫推下

告急小店 ＞ 小店 ＞ 大店

新川

張俊傑我愛你

啱啱開左sukiya
豚道樂就去開

但如果話呢個價錢 真係除左一仔同瓏門呢啲茶餐廳外 我覺得選擇其實唔算話多 未計你計較話想食啲乜類型的黃店

35蚊抗疫餐連汽水, 望落都唔差
附近間垃圾翠河午市都4字頭仲要成碟狗飯咁
豆腐茄子飯冇肉都賣4字頭, 豆腐又酸芡汁冇味又唔見有人屌

而家已經脫胎換骨

早兩日先去完

去多次啦
上次個所謂麻辣湯飯
係李錦記辣椒醬+幾條菜絲+三塊煮到超韌嘅肥牛+水飯
本身係支持黃店但佢個質素真係差

因為荃灣嗰間唔難食

自膠 係時候驗眼

我有食過，我好鍾意番茄湯底
但我食麵好快餓

Agger 上次去荃灣食 勁大碟

因為翠河連食都廢撚事呀嘛
屌條撚咩
你會唔會屌鳩美心好撚藍

你幾時改名做龍門打手

龍門本身唔係收得貴 佢嘅食物嘅平均水準絕對對得住個價錢有餘 (撇除特別難食嗰一兩間) 如果係真心想食得講究同要擺盤靚就咪鬼食茶記啦 根本就唔啱channel 老實講句 淨係個老細出來認錯然後同你講話會再整得好食啲 呢份勇氣都已經值得你去再比多次機會啦

利申: 半個月前食過TST嗰間 份量 賣相 味道都唔差

食住銅鑼灣先啦咁 $35餐堅抵

Push

有冇咁窮 btw執多份蘋果日報再減$10

呢個真 同一個常餐一時好好食 一時過咸過甜

轉左食龍門好耐

>渣家軍

推下

同埋唔知落單有問題定出餐有問題，有好幾次堂食，都聽倒有人躁底追餐

我都好想經常幫襯龍門
但佢嘅餐牌，好多都唔太健康
太多肉，無菜

就算係碟頭飯、快餐
其實都可以配多啲配菜
又或加碗無味精老火湯
好似大快活咁

豆腐酸要call食環

$35餐絕對above average

係，我好耐以前食過一次咁大把就不了，不過近排試完一次之後的確改觀左

同埋講好食一定大把好過佢，只不過我覺得老細為人已經係一個好足夠既原因令我食龍門

尖咀俾水門吸晒啲客

早兩個月食咗一次咖喱牛肉炸蝦飯
同個fd子笑住食 真係好劣
搵日順路試下新嘢啦

我差唔多日日都食咁濟

可唔可以整好啲個沙嗲牛麵

btw仲有小店

pushhhh

米芝連系列啱你

今日去兩間都爆

大西北嗰間
無米芝連

龍門啲嘢好食咗好多
如果仲話難食 證明你好耐冇去過

而家真心高汁 唔洗含淚去食

我去尖沙咀買，多數一個米G蓮餐，一個35蚊餐
次次都送油菜俾我

有食

米芝連大廚啲餐幾好味
至正係無咩味精

食返先
以前因為去親都好多人 食唔到幾多次

佢塊炸豬扒食上癮
一係食抗疫餐一係茶餐

係喎，都唔記得左買兩個餐仲送一碟油菜，認真抵

咁𠹌難食比狗做狗糧都唔食啦

荃灣個間去過幾次幾好食 杯奶茶都飲得過
但唔洗點排隊 轉角個間黃店就成日大排長龍
尖沙嘴個間無荃灣咁好但都OK
以前就好難食 而家起碼係正常茶餐廳以上水準

咪撚比渣狗贏

屌你老母，龍門居嗰間芝士汁雞排飯，芝士都唔知乜撚野黎，乜柒味都冇仲要水汪汪

凍奶茶就cheap 雞自助餐級數，真係奶加茶個隻

雞排就普通略嫌乾身咗，調味ok

屌你老母又唔係平過人，想人撐好心就做好食啲啦屌

屯門果間O唔OK

其實幾好食

巴打試下食屎可能有一番風味

今日食咗米豬蓮餐 真心好食！個咖喱辣得嚟香
吹水死全家

不過小店優先

要去啦！！！

係福建返工不嬲去開炮台山果間
希望快D開返

點解唔係因為佢好食左而要比機會
而係因為佢冷清而要比機會

咁聽你講之前有啲真係伏到離譜wor

豆腐酸直頭係食物安全有問題

上星期食完銅鑼灣
可以用好食嚟形容 真係有改善
希望keep住水準

而家考慮中

Agger

點解咁多人屌鳩龍門 係因為佢真係好撚垃圾呀嘛
你估真係有咁撚多打手咩

係個個飯特別伏
我個同學叫左雞扒飯
雖然唔outstanding
但都系正常茶記水準
究竟係邊個諗麻辣湯肥牛泡飯呢d菜式仲要整得咁難食

間間都靜啦

以為間間都有

Exactly

下，上次食完個芝士豬頸肉焗飯，個芝士汁都唔稀，好撚正常喎

奶茶都係正常茶記水準喎

Ching究竟平時食開乜嘢

個湯都好正

芝腿西多好好食，又夠厚

有冇諗過直頭係唔同廚

想試65蚊個米芝蓮餐

清我只係描述我見到冷清既場面，冇話因為冷清所以要食

如果你有睇晒內文應該會睇到我係話
1. 佢有心改善(黃店拯救隊)
2. 我自己食完覺得有改善
3. 欣賞老闆為人(最重要)
所以唔好試過一次好難食就唔再俾機會龍門姐

不過當然，其他小店都需要大家幫襯啦，同埋都尊重大家選擇啦

推唔到

我覺得洋蔥汁正啲

仲做乜用不推

屌打渣家軍

我今日都食完咖哩焗飯

呢個一定

今日冇帶飯諗住食龍門，屌你要排隊
隔離間又係要排隊
買杯茶返去食餅算

可以直接去Facebook 投訴

講多無謂 真係食下先再講

無論$65 $35 $40 餐
基本上都對得住個價錢

成日食喎

有間黃色時裝店好需要大家G持

佢會改咗名做Lennon cafe

push

其實一直都覺得幾好食，唔明點解話難食

而家龍門唔垃圾啦

你到抵有幾like番茄

而家好食咗好多

今日飲過奶茶正常返

可能我之前好彩 去過尖沙咀同銅鑼灣各一次都冇中伏

好似話請咗個金茶王師傅

包湯包野飲 堅正

點解唔嗌外賣

推手足加油

諗起之前任嘉兒po嗰碟

唔好理d抽水渣狗啦

香港人又中計
內鬥永遠得對家最開心

你啱

講開係，之前成本相薄咁，花多眼亂
而家基本早，常，午餐，特式野
清楚好多

以前真係

黑椒炸豬排
講起又肚餓

閑日tea time
得番2-3枱吉
但而家一枱最多兩個
沙田d staff好nice喎，又坐得舒服，
我瀝源收工都過去食

呢輪好少出街，下次經過會去

錢真易賺

今日經過見到敏華仲多人過龍門 on99

所以下個咪推返

敏華真係咁好食咩

黃衛兵真係好笑黃店冇人幫襯就話港豬三分鐘熱度放棄黃色經濟圈，有人幫襯就唔抵得老闆賺錢

其實佢係好多
繼續努力la

真心講句 佢啲有野唔夠熱真係好趕客
帶望有管理層睇到 啲野食夠熱夠滾 真係差好遠架

做乜尻食藍店

冇嘢食就返屋企啦

其實盲撐龍門啲人真係好戇鳩

除咗龍門之外大把黃色經濟圈餐廳

既然唔好食有冇改善不如投放多啲心機支持一啲 有質素嘅黃餐廳

去問吓下打個黑痴算啦

冇食過 答你唔到

呢個時勢
龍門嗰啲叫好撚多人

辛苦晒ching 以身試伏

好過食渣狗

而家好咗好多

以前似唔穩定 而家似改善咗好多

仲有肛榮

我都遇到有人躁底追餐，可能新鋪無咩人手掛

G持

可以試下荃灣個間
不過都係撞手神

運動前覺得好好食 lunch成日食
吉列豬扒 咖喱雞翼都好正 大大份又唔貴
運動後就淨係食過早餐 又真係麻麻地
下次經過再試下

直接同老闆講都得
有兩次中午去尖沙咀見到老闆喺舖

早個禮拜去左老銅個間食 嗌左個常餐
好撚好食

荃灣個間早幾日食過，轉左餐牌無左以前最正個堆撈丁，本身想去食芝士雞撈丁

之後，食左個常餐: 叉燒一丁 + 玉子燒，OVERALL都OK

玉子燒正常好食、一丁都煮得好過正常茶記GE(普通茶記屌你6幾十秒就上D麵身重硬)，但D叉燒多撚到痴線飽到我仆街

總結係好食過普通茶記囉

理大一戰 龍門幫咗學生好多

但渣家軍成日屌佢做show

乜柒味都冇，似足啲cheap 雞白汁好似麵粉溝水咁撚樣都話正常

你都識講茶記未撚飲過茶記真係奶加茶咁樣想知咩味自己買淡奶溝茶就知

銅鑼灣果間唔錯
果次去仲有員工行黎問野食有無問題
睇得出真心想改革
唔似有d店舖有人投訴就淨係識上網寫悔過書然後質素照撚舊

想問下邊間龍門比較好食?聽日想去食下支持下

我自己覺得荃灣

CWB果間好迫
TST果間好舒服

我同樓主差唔多情況
見最近好多改善
今日去荃灣食咗外賣
以前食過尖東幾次
覺得麻麻
唔知分店有無分別
但荃灣真心OK

荃灣
銅記LUNCH多人個陣唔好去
TST應該都可以一戰

其他未食過

米芝連餐幾正 不過個湯嘅份量比較少同稀

Tst 今日去過 幾好

食咗d咩

早排夜晚試過佢個burger餐 都ok的 唔難食

因為冇落粉打「獻」

米芝連咖哩魚 配薯仔湯 同抗疫豬扒蛋飯餐 同老母兩個人去

尖沙咀個間成日食

咖哩魚正唔正 諗住下次試
之前聽人講話龍門咖哩麻麻
但米芝連應該唔同？

真心幾正

米芝連咖哩魚 咖哩夠香 辣味適中 魚又大又厚 用龍脷唔係鯰魚

下午茶餐勁大份, 味道正常, 都係三十幾蚊cls

米芝連同一般餐牌個咖哩唔同配方

紅磡都係，明明咁嘅價錢，質素係中上啦

其實唔計佢黃唔黃 之前都係得幾間好食 觀塘汁左個間我就真係成日食 汁之前個人話 紅磡個間換曬廚房 依家鬼五馬六咁 我本來覺得掛住同一名應該都唔差
但係食過就真係不了 上野慢服務差 野食仲要凍 你比番之前我係觀塘食個間既質素我咪比機會佢啦 依家真係不了唔好意思

糧尾餐係咪月尾先有，好似唔係成日見

觀塘個間真係唔錯，次次LUNCH都排長龍
最鍾意佢D撈丁

唔止一般，直頭係好撚好食囉

唔係 我上個禮拜去都有

btw咁死忠

荃灣嗰間好少人
個個去加藤屋

個南瓜湯有保留，上次飲酸嘅

餿咗？

幾時開間去將軍澳區

紅磡有間興華美食 係小食店嚟 店主黃到金 個炸脾好正

咁又無肚痛嘅，不過唔想飲多次

炮台山嗰間幾時開返？

去食去食

我幾乎一星期食一次
得罪講句 大部分食物都係麻麻

所有汁 都唔掂 龍蝦汁 芝士汁最差
連黑淑汁都麻麻 瑞士雞翼好白淨唔入味

芝士焗飯個味唔錯 但係食到底係冇味

最正路係佢午餐蔥油雞 吉列魚之類

食其他野 真係要有心理準備先接受到

如果個個都咁諗 龍門仲點會有人食？

從頭都無食過…

利申 係食炮台山個間
同半島冰室比較 龍門真係唔掂

撐

其實點會難食...有時睇網上一面倒話難食真係覺得有冇咁誇
其實咪就係普通茶記level, 佢又唔係收百幾蚊個飯

其實黃店呢？
唔係下下都淨係食最出名嘅幾間

各區都係，有啲唔出名都幫襯下啦
有時落街食飯見到一間排隊多人
其他幾間就冇人，唉

從來未幫襯過渣家軍
未發生依D事之前已經唔鍾意佢地
一串丸3粒要十幾蚊根本搵鳩人笨

炮台山冇開好耐啦

之前啦
早兩日經過 見到老細係鋪 應該就開返

聽朝去食早餐先

轉左做第個名，唔係龍門冰室
好似過幾日開，FB 有post

你確定你唔係拎咗人地個餐？

上次糧尾餐塊豬扒,我直情用高質形容

尖嘴果間冇咁難食

係喎

半夜睇到勁肚餓

依個價錢屋企附近有食幾日都得平到咁cls

好食就知自然會多人幫襯

自己攞嚟啦

每個禮拜都食幾次

A

唔係，有對單號，同埋嗌左兩個餐，係意粉俾錯飯同漏左個湯，其他都岩既

agger

佢啲豬扒唔知點解好香

銅鑼灣店嘅瑞士雞翼好好食

琴日係龍門居間龍門冰室
買左個豆腐火腩飯好難食

下次再試抗疫餐 希望好d

荃灣果間係好好食～

好誇張
好少食汁飯，其他都唔錯

早餐/常餐d煙肉無煎過

下次要番強算

食開常餐同下午茶 紅磡個間算正常 炒蛋炒得幾好 奶茶都ok
樓下龍門居個間就真係好劣下 不過論價錢算平又幫襯開 算啦
兩間通病都沙嗲牛 無論係牛肉定個醬汁都係好唔掂

關我撚事呀
佢無錢賺咩

宜家個意思唔係否定佢之前啲嘢食難食 而係叫你比多次機會啫 如果你近排一次冇食過然後繼續屌鳩佢難食就唔fair啦 又或者茶記啲「下欄」嘢本身就唔啱你 建議你去返5星級酒店嘅outlet食飯咁就人上人啦

張生

老闆

個巨切鴨胸大份到呢
味道又唔差

未做過飲食

個大廚會轉人既咩?

推 支持龍門做實事

間間都幫，唔會因為打手嘈而唔幫

記得唔好自作多情

冷清係正確的，係佢選擇黃/藍既一剎那，已經會得返一半人去食，而個一半人肯唔肯一日食多一餐？玩呢D注定玩完

屯門有個成日唱歌

吓，咩一半人，黃人佔起碼七成喎
點計到一半？

由未有「黃店」到兒家隔幾個月都會食下紅磡嗰間
佢唔難食 但真係唔好食
未搵到一樣食完會想再食嘅

已經成日食佢

食咖哩魚，d咖哩好好味

而家無晚市，你夜晚去梗冷清

下星期再試

唔好up得就up，前日尖沙咀半個鐘先出到餐

Dllm你地班仆街成撚日話食黃店抗爭
而家人地比埋入數紙捐50萬比手足
呢間先係真黃店
仲唔撚快d食

其實我覺得龍門一直都好食過光榮同渣哥

龍門 > 光榮

首先紅磡嗰間，成班人根本要砍掉重練，冇錯，係人問題

嗌個O Chef芝士焗雞扒意跟凍奶茶，個湯夠膽死叫個客自己拆O Chef包裝自己倒，凍奶茶冇味，最後上咗個「冇芝士味」嘅白汁焗雞扒「飯」

暫時未有其他comment，因為未食完

唔係話好大進步，不過都有支持

焗飯高質到

炮台山未去過但聽講以前係好食

屯門好定荃灣好？

暫時焗飯未覺得難食

間間都係自己倒
Btw 未食過紅磡 真係咁差咁 見好多人屌

搭Post問下 如果外賣嚟講
有咩麵/意粉 餐係穩陣?

啱啱去食佢個芝士焗鷄扒意粉，個湯正常，但個意粉就出晒事。
隻芝士汁仲係之前個隻無味芝士汁，意粉煮得太腍，一卷起就斷開。
但奶茶係好飲咗，同埋埋單時個員工有主動問好唔好食

自己倒湯呢層當我唔知規矩，同埋當佢想證明係O Chef來貨，我由佢

但係落錯單呢吓感覺好差，個白汁直頭影衰O Chef牌頭

如果其他鋪真係冇咁差嘅話，咁張生你不如過來執吓紅磡嗰間啦

改善咗好多啦講真

好

可以去Facebook dm

驚比渣家軍屌點算

好多人話屯門個間好難食 我未食過對比唔到
荃灣個間對我嚟講正常放得入口